今天過大海，我有必勝囗訣，想學嘢就入黎

入到何生個場
同荷官講句
讀唔成書唔緊要最 緊要識上莊
佢就知你係賭術高手
一秒make幾次decisions
包佢嚇到鼻哥窿都冇肉

In 恒賭匯 we trust!

莊莊閒 莊閒閒 記住個欖法=上樓

咪傻
阿叔教你玩百家樂

第一鋪 不買。第一鋪不買，先記下開莊還是閒。

第二鋪 買黐，注碼一萬。第二鋪買黐，即第一鋪開莊就買莊，開閒就買閒。

第三鋪 不買。第二鋪贏就即刻收手，輸就停一鋪不買，記下這鋪是開莊定開閒。

第四鋪 買黐，注碼三萬。繼續黐，開莊買莊、開閒買閒。

第五鋪 買黐，注碼五萬。仍然輸的話，第五鋪繼續跟。

第六鋪 不買。第六鋪不買，記下開莊定開閒。

第七鋪 買黐，注碼六萬。黐開買黐，這鋪繼續跟，注碼加到六萬。

牛逼😂🤙🏻